# Kotlin
## Домашнее задание № 2

Существует 3 класса:
* Dog - класс, описывающий животное собаку.
* Cat - класс, описывающий животное кошку.
* Animal - класс, описывающий всех животных.

Также есть метод main, который можно запустить.

### Задача:
1. Определить, какой класс должен быть абстрактным.
2. Необходимо правильно построить иерархию классов (Cat, Animal, Dog).
3. С помощью полиморфизма издать необходимый звук.